電視個廢青邊個手足？

好似叫啊XX哈XX條反麻狗

社會的錯

黎明卿

沙洛文。黑勞

佢迷山本彩

你做上電視又唔出句聲先

做乜

真係典型廢青

佢反麻

屌你剪指甲啦

似達哥

真

一開始以為睇錯

似樓主

邊度

X2

應該就係樓豬本人....

睇落似迷麻

Leo = Su

su真人個樣好撚毒 仲毒過呢條友

紋身

我黎...

反麻友